串謀獲試題案 蕭源被判14個月

著名中文科補習導師蕭源，被指串謀2名擔任中學文憑試中國語文科口試主考員的大學同學，分別使他們向蕭洩露試題和評分準則，以供蕭在Facebook發布試題和應考策略，3人早前被裁定兩項串謀公職人員行為失當罪罪成，蕭源今(25日)在屯門法院被判監14個月，另外二人則分別被判監8個月，以及監禁5個月緩刑兩年。
3名被告包括蕭志勇（即蕭源，42歲）、張國權（43歲）、吳宏樑（43歲）。蕭在案發時是現代教育的中國語文科導師，張、吳分別在佛教沈香林紀念中學和香港華仁書院任教中文科。

蕭和張被控於2016年3月10日至22日，串謀使張蓄意向蕭披露口試試題。蕭與吳則被控於2017年3月1日至9日，串謀使吳蓄意向蕭披露該科的評分準則。

要坐仲可以笑到咁

燒完了

坐14個月 賺到笑

賺夠了，坐下休息下

坐監好似都可以報考DSE
開一門監獄補習生意

緩刑唔洗坐 緊係笑

都唔係佢

好似另外兩人先緩刑？

蕭源今(25日)在屯門法院被判監14個月，另外二人則分別被判監8個月，以及監禁5個月緩刑兩年

呢位同學要搵蕭源補補中文

幅圖係咪之前易落

唔怕啦，佢啲online lesson一早錄曬影，放曬上網。
搵佢老婆做助教，補充幾句。今年坐住監繼續賺錢。

中文字已經唔多

畀晒啲錢我幫佢坐14個月又點話

但坐監好辛苦架

當減肥放下假寫下小說囉
話唔定佢都想坐好耐

邊個緩刑呀

香港華仁書院任教中文科

蕭源今(25日)在屯門法院被判監14個月，另外二人則分別被判監8個月，以及監禁5個月緩刑兩年。

唔怪得中文補習佬都咁多人補

恭喜燒完

睇錯蕭若元

檸檬茶